突發！！6點啦！！！！

幾時學精啲？

今日開始要block撚晒d p牌狗先得

走啦走啦
散哂水 安全都變唔安全